上環周小娟無牌行醫，大家小心

無中醫牌去收錢同人做針灸，艾灸

仲要收人一次最少幾百

證據係曬到

個仆街女人

上環友請廣傳

報驚

醫衰左樓主？

醫唔醫衰都好，無牌行醫就係唔岩

《中醫藥條例》 (第549章) 於1999年制定，是現時香港最主要規管中醫藥的法例。

中醫規管法例

根據《中醫藥條例》的規定，“作中醫執業”或“以中醫方式行醫”是指以下任何行為或活動，即應用在全科、針灸或骨傷方面的傳統中醫藥學為基礎，以(i)診斷、治療、預防或紓緩任何疾病的症狀；(ii)開出中藥材或中成藥的處方；及(iii)調節人體機能狀態，而“中醫執業”亦須據此解釋。目前只有註冊中醫及表列中醫才可合法地在香港作中醫執業。
根據《中醫藥條例》，任何人士如欲成為註冊中醫，必須參加由香港中醫藥管理委員會舉辦的執業資格試，取得合格後，才可申請註冊。申請參加中醫執業資格試的人必須已圓滿地完成香港中醫藥管理委員會認可的中醫執業訓練本科學位課程，或與該課程相當的課程。

即係你覺得個仆街女人做錯，我踢爆佢
我就係借刀搞鳩佢？

推到佢收皮

係就拎個地址俾報紙佬做喇 係度打草驚蛇玩手指??

咪咁大義凜然先，講清楚你同佢有咩牙齒印先，唔係點會無啦啦搞鳩人呀

報左比蘋果，但蘋果唔做野

講起就嬲，個仆街女人係到吹到天下無敵，咩都醫到
結果我屋企人個病比佢搞左大半年都醫唔好，都比左唔少錢個仆街女人，所以啖氣都谷住
最近比我發現個女人無牌，真係嬲撚到仆街

證據？

上面已經有佢幫人針灸既證據

無中醫牌嘅證據？

每個中醫都有佢既編號
上網只要打佢名或編號就可以查到佢係咪注冊中醫師
我就係搵唔到佢，同埋佢行醫冇貼佢張牌出黎

推到佢唔可以再呃人錢

最撚憎呃飯食中醫，支持

失去味覺好左九成

0 x 90% = ?

佢醫好左人少少就放出黎打曬飛機

醫到人就黑傑克
醫唔到呃錢就屌佢老母

問題佢根本唔係中醫

中醫界黑傑克

周小娟，我屌你老母

報驚？搵記者？

蘋果唔撚理我
報警會受理？

東張西望

既然感謝主，點解要比錢佢，係主醫好人，唔係佢醫人

去報警啦直接

仲要收人成千蚊一次，屌佢老母

試下先

係咪會受理？

中立講句，我唔支持亦都唔反對，因為對部份絕望既病人黎講，有時真係有d身懷絕技既無牌醫生，可以幫到佢地......類似之前套電影咁，入印度既仿制藥幫人，但係犯法咁

醫得好，你咪當佢神咁拜，醫唔好，你咪當佢神棍 至少醫出黎無穿無爛，當跌d錢咪算

有考牌門檻就係用黎阻擋d神棍出黎呃飯食

如果人人都咁樣冇牌出黎行醫，咁考牌黎仲做咩柒

仲有佢收好貴，比普通中醫仲貴，咁都叫幫人？

睇中醫本身都夠on9架啦

有證據咪受理

真定假都冇人知 同d倫敦金一樣

連登仔唔係好鐘意睇中醫咩

我都想比佢醫下我

醫死你啊小心

仆街，支那人黎？

睇樣都睇得出支那樣

個仆街女人講廣東話都唔正，肯定係支那女人

照ching呢條式計咪只會愈醫愈衰
佢有10醫完都係 10 x 90% = 9

點知佢無牌 其實中醫真係咁信得過咩？調理都可能得嘅 醫病我都係信西醫多d

行醫要放個牌係當眼處，佢咩柒都冇

問佢又hea 9我

查中醫名冊

搵唔到佢名

咁告鳩佢

最憎耶撚

係咁大愛就免費醫人or收平d

係要扮大愛耶撚

痴撚線乜撚野價值觀黎？

放上黎踢爆d仆街衰野就叫借刀

Child登真係冇錯名

如果樓主你真係咁憎佢，點解仲唔報警?
google下，已經出左一大堆捉呢類偽中醫既新聞

係咪佢?

我有曬證據，一定會報警

係，巴打都中過伏？

臭雞

巴打做咩

我識佢個仔
佢個仔係南京讀中醫YEAR1
係我同學黎
我屋企人有骨傷
佢介紹佢老母比我叫我睇佢
點知WECHAT一問
艾條一條250
搵人笨柒咁
當我咩都唔識咁
兩母子都唔係D咩好野黎

你係咪on9?
如果我揸車 車CAM好彩影到有個賊打劫緊人
我洗唔洗比個賊打劫一次先可以搞鳩佢呀？
On撚99

報警啦,屌你老母 仲上黎開post

兩邊都做緊

報警+幫佢宣傳

推

多謝巴打

最憎依啲人 利用人哋患者同患者家屬去到走投無路嘅絕望去呃錢

咪又係罰三千

要阻佢呃人錢

放堆上babycondom 等d人唔好中伏

張咸魚相

用黎醫人ge

又係仆街耶撚

怪醫黑傑克

直接報警同衞生署舉報啦屌

真係試咗蘋果？係冇覆定話你知唔做？
再唔係試吓百份報
東張都要試

我會試曬佢

中醫界

又係耶撚感謝主

佢係咪表列中醫啊？

乜撚都感謝主好撚煩

咪撚柒on9啦 弱智仔

好嘔心
訴諸動機

佢小學雞就算啦

無牌行醫都有人撐

班小學雞傻撚左，仲要有6個負評

試過嚮年宵行，我女友條頸傷左，然後有條友同我女友講話，佢識得有個“神醫”識幫人醫頸，話佢自己自學，話佢識睇MRI……
我心諗，聽到呢句都知係流……

最低能係我女友真係心郁郁

樓主睇完佢之後有冇頭暈肚痛唔舒服啊
無牌仲要醫傷人會好大罪架

最憎宜班無專業資格既人係到呃飯食

我親戚黎

成日比個仆街婆放d艾條燒，針幾針就話會好

明明做完好唔舒服，條仆街就話係康復既表現

我心諗班放射科醫生座嚮度日日report 就可以話自己識睇姐

人地讀得咁辛苦先有專業資格

屌佢條撚屌咁撚易就可以去呃人錢

人地比相佢睇，咪又係印出來…
冇diagnostic monitor, 又冇得較光暗放大縮細。講出來d野，堅極都有個譜啦。

一張flim 廿幾張相，攞放大鏡睇？

包唔包埋按前列腺?

無牌係一單
無牌行醫係另一單

另外根據
醫生註冊條例
若非註冊人士施行醫藥治療致有人受人身傷害，即屬犯罪，最高刑罰為監禁7年

醫到人咪得？唔抵得？

如果有技術 有無牌真係咁重要？

報警啦仲放上連登

咁同強國有咩分別

死番支那啦大陸仔

咁對d讀左咁耐書先拎到牌既人公平咩？

如果讀左咁耐書做個醫生 但醫人技術一般 公平又有咩用？

#104 #105正

如果照你咁講

D神棍都可以用你宜句說話出黎呃飯食

考牌就係要保障番大家

正？

第時比人害死唔好怨

有再算啦

大把

仲有照你咁講

人地咁努力讀書考牌黎做咩

人人都用你宜句黎搵食都得啦

唔駛問我考黎做咩 大把人有晒牌都係呃飯食

有牌就有資格做番相應既野

咁都叫呃？

有牌呃飯食起碼有讀過
無牌,你點知佢有冇讀過?佢嗰D成功例子可能係鳩UP你又信?
D人話無牌問題個D傻仔請睇下邊條LINK,鳩UP下就信醫好人?
同信特異功能D中共傻仔有乜分別

自稱有特異功能 中南海座上客 「氣功大師」張寶勝病死

報1823, 應該會有醫管局, 衛生署, 海關 關懷佢, 有咩事班友又會報慈母拉人封艇

連登仔真係好恐怖
無牌都無問題
咁渣車都唔一定要考車牌啦
識渣咪得囉

巴打講得岩啦

條傻仔歪理當道理懶係有個人見解咁

報警？ 而啲人要拉

無牌行醫都無問題
個班一係支那後代,一係新移民

宜到真係child登

條假醫生坐硬鹽啦

好似話罰下錢炸屌

宜d仆街

要多次重犯/搞出人命 先會坐監

咁應該報警都冇咩用

咁搵蘋果囉

搵過啦

推死條仆街

好熟口面

中過伏？

pish

不推不是人

周小娟

你自己/搵人去放一次蛇，拍片/錄音跟住交俾中醫藥委員會同埋警察，佢哋會做嘢嘅
中醫藥委員會好鍾意搞呢啲，無論係腳底按摩話可以幫你醫病定係美容院無端端幫人針灸或者聲稱按摩有療效，中醫藥委員會都會督住警察去放蛇

我都知

宜家個仆街偷偷地做

仲專做上門

好難捉

就算捉到，佢冇牌都係罰錢

好少事

半夜一推

照做 好過冇

推乜春野呀
犯法報警點會唔理呀

證據又極其易搵
你拎部手機影底佢間鋪 再係警察面前上網查一次 拿 無依條友架
點可能唔受理呀

就係呢啲人 整臭基督徒嗰朵
醫翻好人 想感謝主嘅翻教會崇拜 敬拜主囉
而唔係po曬朋友圈咁感激
大佬 你當信仰係宣傳你醫術嘅工具啊
你讚美為名 實際就po啲咩調理前後嘅相
有咩企圖先
利申 每次有人罵我耶撚都好痛心 但無計 香港大部分自認嘅「基督徒」真係好唔抵幫

基督徒係掛住用黎搵食

報警啦柒頭

佢睇落講到自己勁過耶穌喎，行神蹟咁款

毒果唔係好中意上連登攞料咩

貼大字報 報警囉

放上黎把撚咩，報警啦撚樣

我係你屋企人真係為你感到羞家
最簡單報警你都做唔到

香港註冊的中醫係可以搜尋有無係名單內
搜尋 周小娟 的確無結果！

睇中醫之先，自己先用上面網頁搜尋下
有牌先至好幫襯

咪備左案

佢南京讀書個仔
智力好撚低下,DSE得4定5分
成日講到老母幾勁,咩都醫到咁
吹到自己係咩中醫科技學院讀過書,但連最基本個科中醫基礎理論測驗都抄9我
有其母必有其子, 老母做咁多衰野所以生左個智障仔
咁既垃圾做到中醫真係害死人

個樣真係好似智障 果然有因有果

已經比曬資料放曬去衛生署

仲唔報警之類搵人拉佢？

差佬話備案炸

關你咩事

Child登仔

原本咁醜惡ge野連登仔係唔理
甚至支持
呢到真係大陸論壇黎

支持樓主,聽日我放埋佢D賣垃圾藥相

有冇放係上環fb gp之類？

晏d放

多謝巴打支持

上環友個page

中立講句，我唔支持亦都唔反對，因為對部份絕望既窮人黎講，有時真係有d身懷絕技既無
倫敦金交易員，可以幫到佢地......類似之前套電影咁，個交易員代個客買賣，但係犯法咁

賺得到，你咪當佢神咁拜，賺唔到，你咪當佢神棍 至少結果出黎無穿無爛，當跌d錢咪算

痴線

有推拿接摩宜d宜做又宜有牌既唔做

走去幫人針灸

傻撚左啊？

咁中醫讀六年+考牌黎做乜鳩

屌你呢啲係咩垃圾信人嘅思想黎
咁春得人驚

小學生多

見人地post講咩自己又跟住講咁好威

終於知道點解熟口面
原來係中同呀媽

中同？

係呀，佢份人好毒好陰濕，成日笑d同學搞到自己比人杯就話比人欺凌，最後比人排斥。明明自己成個低能咁，平時講野就吋柒柒，上堂老師叫佢答問題就細細聲鬼食泥咁，唔識咪話唔識囉。
有次見過佢上堂睇咸片，cls，當老師同女同學冇到
呢條友把口又衰，講野又難聽，成日笑女同學醜樣，但自己又唔照下鏡，讀書唔掂，運動唔掂，人品唔掂，估唔到去左讀中醫，今次真係害死人。

佢個仔都咁黑人憎

無牌行醫

可以放去西環個facebook group
好多廢中廢老用

好

校友
呢間野我入果陣係BAND2頭
依嫁奶共奶到出汁既垃圾學校
專收智障仔

你睇真啲我段野打咩先啦

智障仔都算 但格衰嘅智障仔

個仔既校友相遇

呢到有幾多00後

Child登有名你叫

lm

有冇其他合照相好似識佢

好似同屆,你咩班?我B班

唔自爆了

個智障仔叫陳新明

咁大個人都仲叫小明

你係佢南京同學定中同?

中同相遇

我係佢南京同學

Dse咁低分

個到冇比人踢出校咩？

大陸個班讀中醫全部都好垃圾,包括我 所以D考試會好鬆手
如果唔係條智障仔邊有可能未走

之前無綫係咪介紹過你間學校

屌,垃圾學校都吹棒.講真番得大陸讀書既都係垃圾

報左警未

備案

香港人都唔係好care

中同

係咪識佢？

最憎人無牌行醫，推死佢兩母子

巴打連幫我推兩個post

有冇料爆下?

勁耐都唔上水

比人DEL 左?

係啊，個邊傻9多

智力低下咁款

去過一次，家陣次次默書考試都100分